除左著黑衫，仲有野可以做

今日咁嬲你同我著件衫就算?
呢個聯署吹左雞咁耐都係5萬未夠呀!!

聯署支持封殺微信同TikTok

對家依靠係咁打壓，因為個疫情我地無得出黎
唔可以俾佢地回氣，各方面要佢地承受更多痛苦

if we burn, CCP burn with us

we chat 被禁對你工作無影響，因為個個會轉去whatsapp, LINE, email

但對中共黎講，佢地可以用既武器又少左

抖音呢d
更加係中共用黎洗腦加資訊控制既野

你想玩既就等其他新app, 或者佢海外版俾人收購左先玩啦

但聯署就同我簽左先

推

人呢?

人地Facebook 就like得咁快，呢邊過左幾個鐘都係多1000到

無人推?

人地兩大武器都唔搞，你以為著黑衫敵人就會投降?

啦，所羅門魚吹雞你都唔跟?
你剩係去Facebook 俾 like 就心安理得?

你唔覺得呢邊簽署既數量更加需要表態?

同我俾d氣勢

人地偷緊你資料，9秒幾百GB

阿伯偷牛扒有兩個大隻仔幫

呢邊阿共偷你野，需要你既簽署幫

就算無人like我都繼續推

差5萬人到唔係好多咋

俾d力水好唔好

8 月頭簽到8月尾得個5萬人都唔夠

就算呢個簽署唔係最有用

但你唔出聲就一定無用

We are the HongKoner

呢幾日對家係咁做野，你咩都唔做?

SUCKER叫大家唔好放棄香港!!

我未架，你呢?